咪再屌人其他國家/組織咀炮淨係得把口

呢個時勢多一個人開聲我地就多一分力量
就算佢地的確係冇實際行動,屌鳩佢地仲更加無補於事,多一個朋友好過多一個敵人
但係亦都唔需要過份打飛機,要嬴最終都係要靠自己

推